<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
  <string name="message_high_score">Apsveicam, jums ir augsts rādītājs!</string>
  <string name="message_game_end_new_game">Pašreizējā spēle ir up! Vai vēlaties sākt jaunu spēli?</string>
  <string name="message_custom_board">Pieskarieties tukši caurumi liku tapa. Pieskarieties pogai Bloķēt, kad pabeigta</string>
  <string name="message_custom_board_done">Pielāgotu valde ir setup, jūs varat sākt spēlēt.
    Piezīme pielāgotu dēļu rekordu nereģistrē</string>
  <string name="message_intro_first">
        Pārvietotu tapa pieejams caurumu lēkšanu pār citu tapa taisnā līnijā
    </string>
  <string name="message_intro_second">Tapa pārlēca tiek noņemts</string>
  <string name="message_intro_third">Mēģinātu noņemt tik daudz naglas iespējami</string>
  <string name="message_intro_fourth">Mērķis ir iegūt tikai 1 tapa atlikušo</string>
  <string name="message_board_reset_confirm">Šī darbība atcels pašreizējā valde. Vai vēlaties turpināt?</string>
  <string name="message_game_over">Ne vairāk pārceļas ir iespējama. Spēle ir up!</string>
  <string name="message_solver_complete">Risinātājs ir aprēķināta kustības, kas noved pie minimālo skaitu pegs.\n\nUse pogas uz priekšu, lai redzētu valdes pārceļas.</string>
  <string name="message_solver_complete_free">Risinātājs ir aprēķināta kustības, kas noved pie mietiņiem minimālais skaits. Tā kā šis ir bezmaksas versija, Risinātājs varētu rast risinājumu rezultātā līdz minimumam tikai 3 naglas. Samaksājis versiju Risinātājs varētu rast risinājumu ar 1 peg.\n\nUse pogas uz priekšu, lai redzētu valdes pārceļas.
    </string>
  <string name="message_solver_complete_title">Atrast risinājumu ar koka tapām: </string>
  <string name="message_solver_inprogress_title">Meklējot risinājumu...</string>
  <string name="message_solver_inprogress">Pašreizējo zemāko tapa skaits: </string>
  <string name="message_solver_start_confirm">Atkarībā no pašreizējā valde, Risinātājs var aizņemt pāris sekundēm līdz vairākām minūtēm skaitļošanas risinājumu ar vismazāk skaits tapiņām.
    Kopš Risinātājs nav daudz aprēķini, tas noārda akumulatoru.
        Ir ieteicams, ka jūs nodot savu tālruni maksas pirms risinātāja palaišanas.
    Kamēr darbojas Risinātājs var apturēt jebkurā brīdī un jaunāko tapa rezultāts būs pieejami.</string>
  <string name="message_solver_mode_play_board">
        Nevar spēlēt spēli režīmā Risinātājs. Atlasiet jaunu spēli sākt jaunu spēli</string>
  <string name="message_confirm_switch_from_standard">
        Pašreizējā valde ir uzstādīts standarta, vai vēlaties mainīt Francijas dēli?</string>
  <string name="message_confirm_switch_from_French">
        Pašreizējā valde ir iestatīts uz franču valodu, vai jūs vēlaties mainīt standarta paneļu?</string>
</resources>