<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
  <string name="message_high_score">Grattis, fick du en hög värdering!</string>
  <string name="message_game_end_new_game">Spelet är upp! Kommer du som att starta ett nytt spel?</string>
  <string name="message_custom_board">Klicka på tomma hål till takten en pinne. Knacka på låsknappen när du är klar</string>
  <string name="message_custom_board_done">Anpassad styrelsen är setup, du kan börja spela.
    Observera att höga poäng för anpassade styrelser inte registreras</string>
  <string name="message_intro_first">
        Flytta en pinne till en tillgänglig hål i en rak linje hoppa över en annan pinne
    </string>
  <string name="message_intro_second">Peg hoppade över tas bort</string>
  <string name="message_intro_third">Prova att ta bort så många pinnar som möjligt</string>
  <string name="message_intro_fourth">Få bara 1 pinne kvar är målet</string>
  <string name="message_board_reset_confirm">Detta annullerar nuvarande styrelse. Vill du fortsätta?</string>
  <string name="message_game_over">Inga fler drag är möjliga. Spelet är upp!</string>
  <string name="message_solver_complete">Problemlösaren har beräknat den drag som leder till ett minsta antal pegs.\n\nUse knappen framåt att se styrelsen flyttar.</string>
  <string name="message_solver_complete_free">Problemlösaren har beräknat den drag som leder till ett minsta antal pinnar. Eftersom detta är en fri version, kan hittas en lösning som leder till minst 3 pinnar bara. I den betalda versionen hittar Problemlösaren en lösning med 1 peg.\n\nUse knappen framåt att se styrelsen flyttar.
    </string>
  <string name="message_solver_complete_title">Hittade lösningen med pinnar: </string>
  <string name="message_solver_inprogress_title">Söker efter lösning...</string>
  <string name="message_solver_inprogress">Aktuellt lägsta peg-antal: </string>
  <string name="message_solver_start_confirm">Beroende på nuvarande styrelse, kan Problemlösaren ta några sekunder till flera minuter i datoranvändning en lösning med minst antal pinnar.
    Eftersom Problemlösaren gör en hel del beräkningar, kommer det bryter ned batteriet.
        Det rekommenderas att du sätter telefonen på laddning innan Problemlösaren.
    Medan du kör Problemlösaren kan stoppas när som helst och senaste peg resultatet blir tillgänglig.</string>
  <string name="message_solver_mode_play_board">
        Kan inte spela spel i Problemlösaren läge. Välj nytt spel att starta ett nytt spel</string>
  <string name="message_confirm_switch_from_standard">
        Nuvarande styrelse är satt till Standard, vill du ändra till franska styrelsen?</string>
  <string name="message_confirm_switch_from_French">
        Nuvarande styrelse är inställt på franska, vill du ändra till Standard board?</string>
</resources>