<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
  <string name="message_high_score">Čestitam, imaš visok rezultat!</string>
  <string name="message_game_end_new_game">Trenutno igro je gor! Bodo želeli začeti novo igro?</string>
  <string name="message_custom_board">Tapnite, na prazne luknje tempo klin. Tapnite gumb za zaklepanje celotnega</string>
  <string name="message_custom_board_done">Po meri krovu je setup, lahko začnete igrati.
    Upoštevajte, da visoke ocene za običajev deske niso zabeležene</string>
  <string name="message_intro_first">
        Klin preseliti na voljo luknjo naravnost skakanje čez drug peg
    </string>
  <string name="message_intro_second">Klin, skočil je odstranjena</string>
  <string name="message_intro_third">Poskusite odstraniti toliko kljukice čim</string>
  <string name="message_intro_fourth">Pridobivanje le 1 peg preostalih je cilj</string>
  <string name="message_board_reset_confirm">S tem boste preklicali sedanjega sveta. Ali želite nadaljevati?</string>
  <string name="message_game_over">Možne so tudi več možnih potez. Igro je gor!</string>
  <string name="message_solver_complete">Reševalec izračunal poteze, ki vodijo do najmanjše število pegs.\n\nUse gumb naprej videti odbor premakne.</string>
  <string name="message_solver_complete_free">Reševalec izračunal poteze, ki vodijo do najmanjše število kljukice. Ker je to prost prevod, reševalca lahko najdete rešitev, ki vodi do najmanj 3 kljukice samo. V plačan prevod reševalca lahko najti rešitev z 1 peg.\n\nUse gumb naprej videti odbor premakne.
    </string>
  <string name="message_solver_complete_title">Najti rešitev s kljukice: </string>
  <string name="message_solver_inprogress_title">Iskanje rešitev...</string>
  <string name="message_solver_inprogress">Trenutno najnižje število peg: </string>
  <string name="message_solver_start_confirm">Glede sedanjega Sveta, reševalca lahko traja nekaj sekund do nekaj minut v računalniških rešitev z najmanj število kljukice.
    Ker je reševalec ne veliko izračunov, bo tanjšajo baterije.
        Priporočljivo je, da si dal telefon polnjenjem pred začetkom reševalca.
    Med vožnjo lahko kadar koli ustaviti reševalca in najnovejše peg rezultat hoteti obstati pri roki.</string>
  <string name="message_solver_mode_play_board">
        Ne morem igrati igro v načinu reševalca. Izberite novo igro začnite novo igro</string>
  <string name="message_confirm_switch_from_standard">
        Sedanji odbor nastavljeno na standardno, ali želite spremeniti v francoski odbor?</string>
  <string name="message_confirm_switch_from_French">
        Sedanji odbor nastavljen na francoski, ali želite spremeniti Standard krovu?</string>
</resources>