<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
  <string name="message_high_score">बधाई हो, तुम एक उच्च स्कोर मिल गया!</string>
  <string name="message_game_end_new_game">ऊपर वर्तमान खेल है! आप एक नया खेल शुरू करने के लिए पसंद करेंगे?</string>
  <string name="message_custom_board">एक पेग गति करने के लिए खाली छेद पर टैप करें। जब पूरा लॉक बटन टैप करें</string>
  <string name="message_custom_board_done">कस्टम बोर्ड सेटअप है, तुम खेल शुरू कर सकते हैं।
    ध्यान दें कि कस्टम बोर्डों के लिए उच्च स्कोर दर्ज नहीं कर रहे हैं</string>
  <string name="message_intro_first">
        एक उपलब्ध छेद में एक सीधी रेखा पर एक और खूंटी कूद करने के लिए एक खूंटी ले जाएँ
    </string>
  <string name="message_intro_second">खूंटी पर कूद निकाल दिया जाता है</string>
  <string name="message_intro_third">संभव के रूप में रूप में कई खूंटे को निकालने के लिए प्रयास करें</string>
  <string name="message_intro_fourth">हो रही है केवल 1 खूंटी शेष लक्ष्य है</string>
  <string name="message_board_reset_confirm">यह वर्तमान बोर्ड रद्द हो जाएगा। क्या आप आगे बढ़ना चाहते हैं?</string>
  <string name="message_game_over">और अधिक चालें नहीं संभव हो रहे हैं। ऊपर खेल है!</string>
  <string name="message_solver_complete">सॉल्वर को कदमों कि बोर्ड ले जाता है, यह देखने के लिए आगे बटन करने के लिए pegs.\n\nUse की एक न्यूनतम संख्या नेतृत्व परिकलित है।</string>
  <string name="message_solver_complete_free">सॉल्वर चलता है कि नेतृत्व करने के लिए खूंटे की एक न्यूनतम संख्या परिकलित है। चूंकि यह एक मुक्त संस्करण है, सॉल्वर केवल 3 खूंटे की एक न्यूनतम करने के लिए अग्रणी समाधान ढूँढ सकते हैं। भुगतान किया संस्करण में सॉल्वर बोर्ड ले जाता है, यह देखने के लिए आगे बटन 1 peg.\n\nUse के साथ एक समाधान ढूँढ सकते हैं।
    </string>
  <string name="message_solver_complete_title">खूंटे के साथ समाधान पाया: </string>
  <string name="message_solver_inprogress_title">समाधान के लिए खोज...</string>
  <string name="message_solver_inprogress">वर्तमान न्यूनतम खूंटी गणना: </string>
  <string name="message_solver_start_confirm">वर्तमान बोर्ड के आधार पर, सॉल्वर कुछ सेकंड के लिए कम से कम संख्या के खूंटे के साथ एक समाधान कंप्यूटिंग में कई मिनट लग सकते हैं।
    के बाद से सॉल्वर संगणना की एक बहुत कुछ करता है, यह बैटरी पावर गिरेगा।
        यह सलाह दी जाती है कि सॉल्वर शुरू करने से पहले आरोप पर अपने फ़ोन रखा।
    जबकि सॉल्वर चलने किसी भी समय बंद कर सकते हैं और नवीनतम खूंटी परिणाम उपलब्ध हो जाएगा।</string>
  <string name="message_solver_mode_play_board">
        सॉल्वर मोड में खेल खेल सकते हैं। नया खेल एक नया खेल शुरू करने के लिए का चयन करें</string>
  <string name="message_confirm_switch_from_standard">
        वर्तमान बोर्ड करने के लिए मानक निर्धारित किया है, क्या आप फ्रेंच बोर्ड करने के लिए परिवर्तित करने के लिए चाहते हैं?</string>
  <string name="message_confirm_switch_from_French">
        वर्तमान बोर्ड फ्रेंच के लिए सेट है, आप मानक बोर्ड करने के लिए परिवर्तित करने के लिए चाहते हैं?</string>
</resources>