<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
  <string name="message_high_score">Честито имаш висок резултат!</string>
  <string name="message_game_end_new_game">Текущата игра се! Ще искате да започнете нова игра?</string>
  <string name="message_custom_board">Натиснете върху празни дупки да темпо на колче. Натиснете бутона за заключване, когато бъде завършена</string>
  <string name="message_custom_board_done">Потребителски съвет е настройка, можете да започнете да играете.
    Обърнете внимание, че най-високи резултати за персонализирани табла не са записани</string>
  <string name="message_intro_first">
        Премести колче наличен дупка в една права линия, скочи върху друго колче
    </string>
  <string name="message_intro_second">Колче, прескача се отстранява</string>
  <string name="message_intro_third">Опитвайте да премахнете колкото се може повече колчета колкото е възможно</string>
  <string name="message_intro_fourth">Получаване само 1 колче останал е целта</string>
  <string name="message_board_reset_confirm">Това ще отмени настоящата борда. Искате ли да продължите?</string>
  <string name="message_game_over">Не повече ходове са възможни. Играта е нагоре!</string>
  <string name="message_solver_complete">Solver е изчислен ходове, които водят до минимален брой pegs.\n\nUse бутона напред, за да видите на борда се движи.</string>
  <string name="message_solver_complete_free">Solver е изчислен ходове, които водят до минимален брой клечки. Тъй като това е безплатна версия, solver да намери решение, което води до най-малко 3 колчета само. В платената версия solver да намери решение с 1 peg.\n\nUse бутона напред, за да видите на борда се движи.
    </string>
  <string name="message_solver_complete_title">Основавам разтвор с клечки: </string>
  <string name="message_solver_inprogress_title">Търсене на решение...</string>
  <string name="message_solver_inprogress">Текущия брой на най-ниската колче: </string>
  <string name="message_solver_start_confirm">В зависимост от текущата борда Solver може да отнеме няколко секунди до няколко минути в компютрите разтвор с най-малко броят на клечки.
    Тъй като Solver много изчисления, тя ще разрушават батерията.
        Препоръчително е, че поставяте телефона си за такса преди започване на solver.
    Докато вървят Solver може да бъде спряна по всяко време и новите колче резултат ще бъде на разположение.</string>
  <string name="message_solver_mode_play_board">
        Не може да играе играта в режим на solver. Изберете нова игра да започнете нова игра</string>
  <string name="message_confirm_switch_from_standard">
        Текущата борда е настроен на стандартен, искате ли да промените френски съвет?</string>
  <string name="message_confirm_switch_from_French">
        Текущата борда е настроен на френски, искате ли да промените на стандартна дъска?</string>
</resources>