<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
  <string name="message_high_score">Gefeliciteerd, hebt je een hoge score!</string>
  <string name="message_game_end_new_game">Huidige spel is! Zal u graag een nieuw spel start?</string>
  <string name="message_custom_board">Kraan op lege gaten tempo een peg. Tik op de vergrendelknop wanneer voltooid</string>
  <string name="message_custom_board_done">Gebruikersspecifieke is ingesteld, kunt u beginnen met spelen.
    Merk op dat hoge scores voor aangepaste borden niet zijn opgenomen</string>
  <string name="message_intro_first">
        Een peg verplaatsen naar een beschikbare gat in een rechte lijn springen over een ander peg
    </string>
  <string name="message_intro_second">De sprong over peg wordt verwijderd</string>
  <string name="message_intro_third">Probeert te verwijderen van zoveel pinnen mogelijk</string>
  <string name="message_intro_fourth">Het krijgen van slechts 1 peg resterende is het doel</string>
  <string name="message_board_reset_confirm">Dit zal het annuleren van de huidige Raad van bestuur. Wilt u doorgaan?</string>
  <string name="message_game_over">Niet meer beweegt zijn mogelijk. Spel is!</string>
  <string name="message_solver_complete">Oplosser heeft de bewegingen die leiden tot een minimum aantal pegs.\n\nUse de Forward knop om te zien dat het bord beweegt berekend.</string>
  <string name="message_solver_complete_free">Oplosser heeft berekend de bewegingen die tot een minimum aantal pinnen leiden. Aangezien dit een gratis versie, vindt de Oplosser een oplossing die leidt tot een minimum van 3 haringen alleen. In de betaalde versie de Oplosser een oplossing kan vinden met 1 peg.\n\nUse de Forward knop om te zien dat het bord beweegt.
    </string>
  <string name="message_solver_complete_title">Oplossing met wasknijpers gevonden: </string>
  <string name="message_solver_inprogress_title">Op zoek naar de oplossing...</string>
  <string name="message_solver_inprogress">Huidige laagste peg tellen: </string>
  <string name="message_solver_start_confirm">Afhankelijk van de huidige Raad van bestuur, kan de Oplosser een paar seconden duren om enkele minuten in de informatica een oplossing met het minst aantal pinnen.
    Aangezien de Oplosser een heleboel berekeningen heeft, zal het accu uitputten.
        Het is aangeraden dat u uw telefoon op lading zette voordat de Oplosser.
    Tijdens het hardlopen de Oplosser op elk gewenst moment kan worden gestopt en laatste peg resultaat beschikbaar zal zijn.</string>
  <string name="message_solver_mode_play_board">
        Kan niet spelen spel in Oplosser modus. Selecteer New Game om te beginnen een nieuw spel</string>
  <string name="message_confirm_switch_from_standard">
        Huidige bestuur is ingesteld op standaard, wil je overstappen op Frans bestuur?</string>
  <string name="message_confirm_switch_from_French">
        Huidige bestuur is ingesteld op Frans, wil je overstappen op standaard bestuur?</string>
</resources>