<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
  <string name="message_high_score">Συγχαρητήρια, έχεις μια υψηλή βαθμολογία!</string>
  <string name="message_game_end_new_game">Τρέχουσα παιχνίδι είναι επάνω! Θα θέλατε να ξεκινήσετε ένα νέο παιχνίδι;</string>
  <string name="message_custom_board">Πατήστε στο κενό τρύπες να ρυθμό ένας πάσσαλος. Πατήστε το κουμπί κλειδώματος όταν ολοκληρωθεί</string>
  <string name="message_custom_board_done">Προσαρμοσμένο ταμπλό είναι setup, μπορείτε να αρχίσετε να παίζετε.
    Σημειώστε ότι δεν καταγράφονται υψηλές βαθμολογίες για προσαρμοσμένη συμβουλίων</string>
  <string name="message_intro_first">
        Μετακινήσετε μια πρόσδεση σε μια διαθέσιμη τρύπα σε μια ευθεία γραμμή, άλμα πάνω από ένα άλλο πρόσδεση
    </string>
  <string name="message_intro_second">Καταργείται η πρόσδεση πήδηξε πάνω από</string>
  <string name="message_intro_third">Προσπαθήστε να αφαιρέσετε όσες μανταλάκια όσο το δυνατόν</string>
  <string name="message_intro_fourth">Να πάρει απομένει μόνο 1 peg είναι ο στόχος</string>
  <string name="message_board_reset_confirm">Αυτό θα ακυρώσει το σημερινό Συμβούλιο. Θέλετε να συνεχίσετε;</string>
  <string name="message_game_over">Δεν περισσότερες κινήσεις είναι δυνατές. Το παιχνίδι είναι πάνω!</string>
  <string name="message_solver_complete">\"Επίλυση\" υπολόγισε τις κινήσεις που οδηγούν σε έναν ελάχιστο αριθμό pegs.\n\nUse κουμπί εμπρός για να δείτε το Διοικητικό Συμβούλιο μετακινείται.</string>
  <string name="message_solver_complete_free">\"Επίλυση\" υπολόγισε τις κινήσεις που οδηγούν σε έναν ελάχιστο αριθμό μανταλάκια. Δεδομένου ότι αυτή είναι μια δωρεάν έκδοση, η επίλυση του να βρούμε μια λύση που οδηγεί σε τουλάχιστον 3 μανταλάκια μόνο. Με την πληρωμένη έκδοση του \"επίλυση\" του να βρούμε μια λύση με 1 peg.\n\nUse κουμπί εμπρός για να δείτε το Διοικητικό Συμβούλιο μετακινείται.
    </string>
  <string name="message_solver_complete_title">Βρέθηκε λύση με τους γόμφους: </string>
  <string name="message_solver_inprogress_title">Ψάχνοντας για λύση...</string>
  <string name="message_solver_inprogress">Τρέχουσα μέτρηση χαμηλότερο πρόσδεση: </string>
  <string name="message_solver_start_confirm">Ανάλογα με το σημερινό Διοικητικό Συμβούλιο, η επίλυση του μπορεί να διαρκέσει μερικά δευτερόλεπτα έως αρκετά λεπτά σε μια λύση με το λιγότερο αριθμό των μανταλάκια υπολογισμού.
    Δεδομένου ότι η επίλυση του πολλή υπολογισμούς, αυτό θα καταστρέφουν τη μπαταρία.
        Καλό είναι να τοποθετήσετε το τηλέφωνό σας στην επιβάρυνση πριν από την έναρξη της \"επίλυση\".
    Ενώ τρέχει το Solver μπορεί να σταματήσει οποιαδήποτε στιγμή και πιο πρόσφατο αποτέλεσμα πρόσδεση θα είναι διαθέσιμη.</string>
  <string name="message_solver_mode_play_board">
        Δεν μπορεί να παίξει το παιχνίδι σε κατάσταση λειτουργίας \"επίλυση\". Επιλέξτε νέο παιχνίδι για να ξεκινήσετε ένα νέο παιχνίδι</string>
  <string name="message_confirm_switch_from_standard">
        Σημερινό Συμβούλιο έχει οριστεί σε Standard, είστε βέβαιοι ότι θέλετε να αλλάξετε σε γαλλικό Διοικητικό Συμβούλιο;</string>
  <string name="message_confirm_switch_from_French">
        Σημερινό Συμβούλιο έχει οριστεί στα Γαλλικά, είστε βέβαιοι ότι θέλετε να αλλάξετε σε πρότυπο του σκάφους;</string>
</resources>