<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
  <string name="message_high_score">خوش آمدید، شما نمره بالا کردم!</string>
  <string name="message_game_end_new_game">بازی است! شما دوست دارید برای شروع یک بازی جدید</string>
  <string name="message_custom_board">در حفره های خالی به سرعت میخ را ضربه بزنید. دکمه قفل اتمام شیر</string>
  <string name="message_custom_board_done">صفحه سفارشی نصب، شما می توانید شروع به بازی.
    توجه داشته باشید که نمرات بالا برای تابلو های سفارشی ثبت نشده</string>
  <string name="message_intro_first">
        میخ را به سوراخ موجود در خط مستقیم پریدن از روی میخ دیگری حرکت می کند
    </string>
  <string name="message_intro_second">میخکوب کردن محکم کردن بیش از شروع به پریدن کرد حذف می شود</string>
  <string name="message_intro_third">سعی کنید برای حذف گیره های بسیاری از که ممکن است</string>
  <string name="message_intro_fourth">1 میخ باقیمانده هدف است</string>
  <string name="message_board_reset_confirm">این هیئت مدیره فعلی را لغو خواهد کرد. می خواهید ادامه دهید؟</string>
  <string name="message_game_over">حرکت دیگری امکان پذیر است. بازی است!</string>
  <string name="message_solver_complete">حل قادر به محاسبه حرکت که منجر به حداقل تعداد pegs.\n\nUse دکمه رو به جلو به حرکت هیئت مدیره است.</string>
  <string name="message_solver_complete_free">حل قادر به محاسبه حرکت که منجر به حداقل تعداد گیره است. از آنجایی که این نسخه رایگان حل قادر به پیدا کردن راه حل به حداقل 3 گیره تنها می تواند. در نسخه پرداخت حل راه حل با 1 peg.\n\nUse دکمه رو به جلو به حرکت هیئت مدیره می توانید پیدا کنید.
    </string>
  <string name="message_solver_complete_title">راه حل با گیره در بر داشت: </string>
  <string name="message_solver_inprogress_title">جستجو برای راه حل...</string>
  <string name="message_solver_inprogress">فعلی تعداد میخ پایین: </string>
  <string name="message_solver_start_confirm">بسته به هیئت مدیره فعلی حل ممکن است چند ثانیه به چند دقیقه در محاسبات راه حل با حداقل تعداد گیره.
    از آنجا که حل بسیاری از محاسبات می کند، آن باتری تهی خواهد شد.
        توصیه شده است که شما گوشی خود را شارژ قبل از شروع حل قرار است.
    در حالی که در حال اجرا حل می تواند در هر زمان متوقف و آخرین میخ نتیجه در دسترس باشد.</string>
  <string name="message_solver_mode_play_board">
        نمی تواند در حل کننده حالت بازی بازی. بازی جدید برای شروع یک بازی جدید را انتخاب کنید</string>
  <string name="message_confirm_switch_from_standard">
        هیئت مدیره فعلی در استاندارد تنظیم می شود، شما می خواهم به تغییر به صفحه اول فرانسه?</string>
  <string name="message_confirm_switch_from_French">
        هیئت مدیره فعلی فرانسه قرار است، می خواهید به هیئت مدیره استاندارد تغییر?</string>
</resources>