<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
  <string name="message_high_score">Felicitaciones, tienes una alta puntuación!</string>
  <string name="message_game_end_new_game">Juego actual es! ¿Se quieres comenzar un juego nuevo?</string>
  <string name="message_custom_board">Puntee en agujeros vacíos al ritmo de una peg. Pulse el botón de bloqueo cuando se haya completado</string>
  <string name="message_custom_board_done">Tablero personalizado está configurado, puedes comenzar a jugar.
    Tenga en cuenta que no se registren altas puntuaciones para tableros personalizados</string>
  <string name="message_intro_first">
        Mover una clavija a un agujero disponible en una línea recta, saltando por encima de otro peg
    </string>
  <string name="message_intro_second">Se retira la clavija saltada sobre</string>
  <string name="message_intro_third">Tratar de eliminar tantas clavijas como sea posible</string>
  <string name="message_intro_fourth">Sólo 1 peg restante es la meta</string>
  <string name="message_board_reset_confirm">Esto cancelará la Junta actual. ¿Desea continuar?</string>
  <string name="message_game_over">Movimientos no son posibles. Juego es!</string>
  <string name="message_solver_complete">Solver ha computado los movimientos que conducen a un número mínimo de pegs.\n\nUse el botón de avance para ver que el tablero se mueve.</string>
  <string name="message_solver_complete_free">Solver ha computado los movimientos que conducen a un número mínimo de clavijas. Ya que esta es una versión libre, el solver puede encontrar una solución a un mínimo de 3 clavijas sólo. En la versión de pago el solver encontrará una solución con 1 peg.\n\nUse el botón de avance para ver que el tablero se mueve.
    </string>
  <string name="message_solver_complete_title">Encontrado solución con clavijas: </string>
  <string name="message_solver_inprogress_title">Búsqueda de solución...</string>
  <string name="message_solver_inprogress">Recuento actual de peg más bajo: </string>
  <string name="message_solver_start_confirm">Dependiendo de la Junta actual, el Solver puede tardar unos segundos hasta varios minutos en una solución con menor número de clavijas de computación.
    Puesto que el solucionador de hace un montón de cálculos, le agotan energía de la batería.
        Se recomienda que coloque el teléfono en carga antes de iniciar el solucionador.
    Mientras se está ejecutando el Solver puede interrumpirse en cualquier momento y resultado de peg más reciente estará disponible.</string>
  <string name="message_solver_mode_play_board">
        No se puede jugar en modo de solver. Selecciona New Game para comenzar un juego nuevo</string>
  <string name="message_confirm_switch_from_standard">
        Junta actual se establece en la norma, ¿desea cambiar al directorio francés?</string>
  <string name="message_confirm_switch_from_French">
        ¿Junta actual se establece en francés, desea cambiar a tablero estándar?</string>
</resources>