<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
  <string name="message_high_score">Tebrikler, yüksek bir puan var!</string>
  <string name="message_game_end_new_game">Geçerli oyun doldu! Yeni bir oyun başlatmak sever mi?</string>
  <string name="message_custom_board">Bir peg hızı boş delik dokunun. Zaman komple kilit düğmesine dokunun</string>
  <string name="message_custom_board_done">Özel kurulu Kur, sen oynamaya başlayabilirsiniz.
    Not Özel panoları için yüksek skorlar kayıtlı değil</string>
  <string name="message_intro_first">
        Düz bir çizgi üzerinde başka bir peg atlama kullanılabilir bir deliğe peg taşımak
    </string>
  <string name="message_intro_second">Üzerinden atladı peg kaldırılır</string>
  <string name="message_intro_third">Mümkün olduğunca çok sayıda mandal kaldırmayı deneyin</string>
  <string name="message_intro_fourth">Sadece 1 peg kalan hedef alınıyor</string>
  <string name="message_board_reset_confirm">Bu mevcut Yönetim Kurulu iptal eder. Devam etmek istiyor musunuz?</string>
  <string name="message_game_over">Başka hamle yok mümkündür. Oyun bitti!</string>
  <string name="message_solver_complete">Çözücü pegs.\n\nUse en az sayıda yönetim kurulu hamle görmek için İleri düğmesini yol hamle hesaplanan.</string>
  <string name="message_solver_complete_free">Çözücü en az sayıda mandal için yol hamle hesaplanan. Bu ücretsiz bir sürümü olduğu için çözücü en az 3 mandal sadece için önde gelen bir çözüm bulabilirsiniz. İçinde belgili tanımlık ödenmiş yorum çözücü bir çözüm 1 peg.\n\nUse ile yönetim kurulu hamle görmek için İleri düğmesini bulabilirsiniz.
    </string>
  <string name="message_solver_complete_title">Mandal çözüm bulundu: </string>
  <string name="message_solver_inprogress_title">Çözüm için aranıyor...</string>
  <string name="message_solver_inprogress">Şu anki en düşük peg sayısı: </string>
  <string name="message_solver_start_confirm">Mevcut Yönetim Kurulu bağlı olarak, Çözücü bir çözüm mandal en az sayıda bilgisayar birkaç dakika için bir kaç saniye sürebilir.
    Çözücü hesaplamaları bir sürü yapıyor bu yana, pil gücü tüketmek.
        Bu çözücü başlamadan önce şarj Telefonunuzu koymak tavsiye edilir.
    Çalışırken herhangi bir anda çözücü durdurulabilir ve en son peg sonuç-ecek var olmak elde edilebilir.</string>
  <string name="message_solver_mode_play_board">
        Çözücü modunda oyun oynayamazsın. Yeni bir oyuna başlamak için oyun seçin</string>
  <string name="message_confirm_switch_from_standard">
        Mevcut Yönetim Kurulu standardına ayarlamak, Fransız kuruluna değiştirmek istiyor musunuz?</string>
  <string name="message_confirm_switch_from_French">
        Mevcut Yönetim Kurulu Fransızca için ayarlanır, standart kuruluna değiştirmek istiyor musunuz?</string>
</resources>