<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
  <string name="message_high_score">Onnittelut sinulla on korkeat pisteet!</string>
  <string name="message_game_end_new_game">Nykyinen peli on! Haluatko aloittaa uuden pelin?</string>
  <string name="message_custom_board">Paina tyhjä reikiä vauhtia tappi. Napauta lukituspainiketta kun olet valmis</string>
  <string name="message_custom_board_done">Mukautetut pelilauta on asetettu, voit aloittaa pelaamisen.
    Huomaa, että huipputuloksia custom levyt ole kirjattu</string>
  <string name="message_intro_first">
        Siirrä tappi saatavilla reikä suoraviivaisesti, hyppää yli toinen tappi
    </string>
  <string name="message_intro_second">Peg hyppäsi yli on poistettu</string>
  <string name="message_intro_third">Yrittää poistaa niin monta tappeja kuin mahdollista</string>
  <string name="message_intro_fourth">Saada vain 1 peg jäljellä on tavoitteena</string>
  <string name="message_board_reset_confirm">Tämä peruuttaa nykyisen hallituksen. Haluatko jatkaa?</string>
  <string name="message_game_over">Ei enää liikkeet ovat mahdollisia. Peli on!</string>
  <string name="message_solver_complete">Ratkaisin on laskettu liikkuu, joka johtaa vähimmäismäärä pegs.\n\nUse nähdä hallitus liikkuu eteenpäin-painiketta.</string>
  <string name="message_solver_complete_free">Ratkaisin on laskettu liikkuu, joka johtaa vähimmäismäärä koukkuja. Koska tämä on ilmainen versio, Ratkaisin löytää ratkaisun johtaa vähintään 3 koukkuja. Maksullisen version Ratkaisin löytää ratkaisun 1 peg.\n\nUse nähdä hallitus liikkuu eteenpäin-painiketta.
    </string>
  <string name="message_solver_complete_title">Perustaa liuos ja tappeja: </string>
  <string name="message_solver_inprogress_title">Tutkiva ajaksi liuos...</string>
  <string name="message_solver_inprogress">Nykyinen alin peg määrä: </string>
  <string name="message_solver_start_confirm">Riippuen nykyinen hallitus Ratkaisin voi kestää muutamia sekunteja useita minuutteja Computing ratkaisu vähintään määrä koukkuja.
    Koska Ratkaisin ei paljon laskelmat, se kuluttaa akkua.
        On suositeltavaa, että laitat puhelimen ilmaiseksi ennen kuin aloitat Ratkaisin.
    Juostessa Ratkaisin voi lopettaa milloin tahansa ja uusin peg tulos on saatavilla.</string>
  <string name="message_solver_mode_play_board">
        Peli ei toimi Ratkaisin-tilassa. Valitse uusi peli Aloita uusi peli</string>
  <string name="message_confirm_switch_from_standard">
        Nykyinen hallitus on asetettu vakio, jota haluat muuttaa Ranskan hallituksen?</string>
  <string name="message_confirm_switch_from_French">
        Nykyinen hallitus on asetettu Ranska, jota haluat muuttaa kahden hallituksen?</string>
</resources>