<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
  <string name="message_high_score">Selamat, Anda punya Skor tinggi!</string>
  <string name="message_game_end_new_game">Permainan saat ini terserah! Apakah Anda ingin memulai permainan baru?</string>
  <string name="message_custom_board">Tekan pada lubang-lubang yang kosong untuk kecepatan pasak. Ketuk tombol kunci ketika lengkap</string>
  <string name="message_custom_board_done">Dewan kustom setup, Anda dapat mulai bermain.
    Perhatikan bahwa nilai yang tinggi untuk kustom papan tidak tercatat</string>
  <string name="message_intro_first">
        Memindahkan pasak ke lubang tersedia dalam garis lurus melompati pasak lain
    </string>
  <string name="message_intro_second">Pasak melompati dihapus</string>
  <string name="message_intro_third">Mencoba untuk menghapus pasak sebanyak mungkin</string>
  <string name="message_intro_fourth">Mendapatkan hanya 1 pasak tersisa adalah tujuan</string>
  <string name="message_board_reset_confirm">Ini akan membatalkan Dewan saat ini. Apakah Anda ingin melanjutkan?</string>
  <string name="message_game_over">Bergerak lagi mungkin. Permainan terserah!</string>
  <string name="message_solver_complete">Solver telah dihitung gerakan yang menyebabkan jumlah minimum pegs.\n\nUse tombol Forward untuk melihat Dewan bergerak.</string>
  <string name="message_solver_complete_free">Solver telah dihitung gerakan yang menyebabkan jumlah minimum pasak. Karena ini adalah versi gratis, solver dapat menemukan solusi yang mengarah ke minimal 3 pasak hanya. Dalam versi dibayar solver dapat menemukan solusi dengan 1 peg.\n\nUse tombol Forward untuk melihat Dewan bergerak.
    </string>
  <string name="message_solver_complete_title">Menemukan solusi dengan pasak: </string>
  <string name="message_solver_inprogress_title">Mencari solusi...</string>
  <string name="message_solver_inprogress">Saat ini terendah pasak count: </string>
  <string name="message_solver_start_confirm">Tergantung pada Dewan saat ini, Solver mungkin mengambil beberapa detik hingga beberapa menit dalam komputasi solusi dengan sedikitnya jumlah pasak.
    Karena Solver tidak banyak perhitungan, ini akan menguras daya baterai.
        Disarankan bahwa Anda menempatkan telepon Anda pada biaya sebelum memulai solver.
    Sementara menjalankan Solver dapat dihentikan setiap saat dan hasil pasak terbaru akan tersedia.</string>
  <string name="message_solver_mode_play_board">
        Tidak bisa memainkan permainan mode solver. Pilih Game baru untuk memulai permainan baru</string>
  <string name="message_confirm_switch_from_standard">
        Dewan saat ini diatur ke standar, Apakah Anda ingin mengubah ke papan Perancis?</string>
  <string name="message_confirm_switch_from_French">
        Dewan saat ini diatur ke Perancis, Apakah Anda ingin mengubah ke Villa?</string>
</resources>