<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
  <string name="message_high_score">Поздравляем вы получили высокий балл!</string>
  <string name="message_game_end_new_game">Текущая игра является up! Понравится ли вам начать новую игру?</string>
  <string name="message_custom_board">Нажмите на пустые отверстия ПАСЕ колышка. Нажмите кнопку блокировки, когда полная</string>
  <string name="message_custom_board_done">Разовое пользовательские установки, вы можете начать играть.
    Обратите внимание, что высокие баллы для пользовательских советов не регистрируются</string>
  <string name="message_intro_first">
        Переместить колышек в отверстие доступны в прямой линии, перепрыгивая через другой колышек
    </string>
  <string name="message_intro_second">Колышек, перепрыгнул через удаляется</string>
  <string name="message_intro_third">Попробуйте удалить столько колышки как можно</string>
  <string name="message_intro_fourth">Получение только 1 оставшиеся ПЭГ-цель</string>
  <string name="message_board_reset_confirm">Это отменит текущий Совет. Вы хотите продолжить?</string>
  <string name="message_game_over">Нет больше движется возможны. Игра закончена!</string>
  <string name="message_solver_complete">Решатель вычисляемые ходы, которые приводят к минимальное количество pegs.\n\nUse кнопку вперед, чтобы увидеть, что Совет движется.</string>
  <string name="message_solver_complete_free">Решатель вычисляемые ходы, которые приводят к минимальное количество колышки. Поскольку это бесплатная версия, поиск может найти решение, ведущее к минимум 3 колышки только. В платной версии Поиск может найти решения с 1 peg.\n\nUse кнопку вперед, чтобы увидеть, что Совет движется.
    </string>
  <string name="message_solver_complete_title">Найдено решение колышками: </string>
  <string name="message_solver_inprogress_title">Поиск решения...</string>
  <string name="message_solver_inprogress">Текущий низкий peg Счетчик: </string>
  <string name="message_solver_start_confirm">В зависимости от текущей платы решатель может занять несколько секунд до нескольких минут в вычисления решения с наименьшее количество колышки.
    Поскольку механизм расчета выполняет много вычислений, он будет истощать батареи.
        Рекомендуется, что вы положили ваш телефон на заряд перед запуском решения.
    Во время бега решатель может быть остановлено в любое время, и последний результат привязки будут доступны.</string>
  <string name="message_solver_mode_play_board">
        Нельзя играть игру в режиме поиска решения. Выберите новую игру, чтобы начать новую игру</string>
  <string name="message_confirm_switch_from_standard">
        Текущий Совет установлен стандарт, вы хотите изменить французский Совет?</string>
  <string name="message_confirm_switch_from_French">
        Текущий Совет выбран французский, вы хотите изменить стандартные платы?</string>
</resources>