<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
  <string name="message_high_score">Félicitations, vous avez obtenu un score élevé !</string>
  <string name="message_game_end_new_game">Jeu en cours est en ligne ! Vous aimerez à commencer une nouvelle partie ?</string>
  <string name="message_custom_board">Tapez sur les trous vides pour rythmer une cheville. Appuyez sur le bouton de verrouillage lorsque vous avez terminé</string>
  <string name="message_custom_board_done">Conseil personnalisé est configuré, vous pouvez commencer à jouer.
    Notez que les scores élevés pour les cartes personnalisées ne sont pas signalés</string>
  <string name="message_intro_first">
        Déplacer une cheville dans un trou disponible en ligne droite en sautant par-dessus un autre peg
    </string>
  <string name="message_intro_second">La cheville a sauté par-dessus est supprimée</string>
  <string name="message_intro_third">Essayez de supprimer les chevilles autant que possible</string>
  <string name="message_intro_fourth">Obtenir seulement 1 cheville restant est l’objectif</string>
  <string name="message_board_reset_confirm">Ceci annulera l’actuel Conseil d’administration. Vous voulez procéder ?</string>
  <string name="message_game_over">Pas plus de mouvements sont possibles. Jeu est en place !</string>
  <string name="message_solver_complete">Solveur a calculé les mouvements qui conduisent à un nombre minimal de pegs.\n\nUse la touche avant de voir que le Conseil se déplace.</string>
  <string name="message_solver_complete_free">Solveur a calculé les mouvements qui mènent à un nombre minimal de chevilles. Puisqu’il s’agit d’une version gratuite, le Solveur puisse trouver une solution conduisant à un minimum de 3 chevilles seulement. Dans la version payante, le solveur peut trouver une solution avec 1 peg.\n\nUse le bouton avant de voir que le Conseil se déplace.
    </string>
  <string name="message_solver_complete_title">Trouvé la solution avec des chevilles : </string>
  <string name="message_solver_inprogress_title">Vous cherchez une solution...</string>
  <string name="message_solver_inprogress">Nombre actuel de cheville le plus bas : </string>
  <string name="message_solver_start_confirm">Selon l’actuel Conseil d’administration, le solveur peut prendre quelques secondes à plusieurs minutes dans le calcul d’une solution avec nombre de chevilles.
    Étant donné que le solveur fait beaucoup de calculs, il épuisera la batterie.
        Il est conseillé que vous mettez votre téléphone en charge avant de commencer le solveur.
    Pendant la course, le solveur peut être interrompu à tout moment et le dernier résultat de peg sera disponible.</string>
  <string name="message_solver_mode_play_board">
        Ne peut pas jouer le jeu en mode de solveur. Sélectionnez New Game pour démarrer un nouveau jeu</string>
  <string name="message_confirm_switch_from_standard">
        Conseil actuel a la valeur Standard, vous voulez changer Français ?</string>
  <string name="message_confirm_switch_from_French">
        Actuel Conseil d’administration est sur le Français, vous souhaitez mettre en place les plaques Standard ?</string>
</resources>