<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
  <string name="message_high_score">Congratulazioni, hai un punteggio alto!</string>
  <string name="message_game_end_new_game">Gioco attuale è up! Piacerebbe iniziare una nuova partita?</string>
  <string name="message_custom_board">Premete su fori vuoti di ritmo un piolo. Tocca il pulsante di blocco al termine</string>
  <string name="message_custom_board_done">Consiglio personalizzato è configurato, puoi iniziare a giocare.
    Nota che i punteggi più alti per consigli personalizzati non vengono registrate</string>
  <string name="message_intro_first">
        Spostare un piolo in un buco disponibile in linea retta che salta sopra un altro piolo
    </string>
  <string name="message_intro_second">Il piolo saltato sopra viene rimosso</string>
  <string name="message_intro_third">Prova a togliere pioli come molti come possibile</string>
  <string name="message_intro_fourth">Ottenere solo 1 peg restanti è l\'obiettivo</string>
  <string name="message_board_reset_confirm">Verrà annullata la scheda corrente. Si desidera procedere?</string>
  <string name="message_game_over">Più mosse sono possibili. Gioco è finito!</string>
  <string name="message_solver_complete">Il Risolutore ha calcolato le mosse che portano a un numero minimo di pegs.\n\nUse il pulsante Avanti per vedere che la scheda si muove.</string>
  <string name="message_solver_complete_free">Il Risolutore ha calcolato le mosse che portano a un numero minimo di pioli. Poiché si tratta di una versione gratuita, il Risolutore può trovare una soluzione che porta ad un minimo di 3 pioli solo. Nella versione a pagamento il Risolutore può trovare una soluzione con 1 peg.\n\nUse il pulsante Avanti per vedere che la scheda si muove.
    </string>
  <string name="message_solver_complete_title">Trovato la soluzione con le spine: </string>
  <string name="message_solver_inprogress_title">Alla ricerca di soluzione...</string>
  <string name="message_solver_inprogress">Corrente più basso conteggio di peg: </string>
  <string name="message_solver_start_confirm">A seconda della scheda corrente, il Risolutore potrebbe richiedere alcuni secondi a diversi minuti in una soluzione con almeno il numero di pioli di calcolo.
    Dal momento che il Risolutore fa un sacco di calcoli, esaurirà potenza della batteria.
        Si consiglia di che metti il telefono in carica prima di iniziare il Risolutore.
    Durante l\'esecuzione del Risolutore può essere interrotta in qualsiasi momento e ultime peg risultato sarà disponibile.</string>
  <string name="message_solver_mode_play_board">
        Non è possibile riprodurre il gioco in modalità Risolutore. Selezionare New Game per iniziare una nuova partita</string>
  <string name="message_confirm_switch_from_standard">
        Attuale Consiglio è impostata su Standard, si desidera modificare in French board?</string>
  <string name="message_confirm_switch_from_French">
        Attuale Consiglio è impostata su francese, si desidera modificare a bordo Standard?</string>
</resources>