<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
  <string name="message_update_confirm"> संपर्कों अद्यतन किया जाएगा। यह क्रिया पूर्ववत नहीं हो सकती। आगे बढ़ें?</string>
  <string name="message_update_complete"> अद्यतन संपर्कों</string>
  <string name="message_save_external">संपर्क बाहरी फ़ोल्डर में संग्रहीत: </string>
  <string name="message_import">केवल Vcard और CSV फ़ाइल (फ़ाइलें) आयात किया जा सकता (\'Browse\ का उपयोग करें \' अन्य स्रोतों से फ़ाइल (फ़ाइलें) लोड करने के लिए</string>
  <string name="message_loading_files">स्थानीय फ़ोल्डर खोज रहा है...</string>
  <string name="message_loading_backup_files">डिवाइस बैकअप फ़ाइल (फ़ाइलें) के लिए खोज...</string>
  <string name="message_importing_contacts_complete">आयात किए गए संपर्कों</string>
  <string name="message_save_external_suffix">. फ़ोल्डर आपके कंप्यूटर USB आदि के माध्यम से अपने फोन कनेक्ट करके पहुँचा जा सकता है। </string>
  <string name="message_selectitems">कम से कम 1 संपर्क चयनित होने की जरूरत</string>
  <string name="message_delete_confirm">संपर्कों का चयन विवरण को हटा दिया जाएगा। यह क्रिया पूर्ववत नहीं हो सकती। आगे बढ़ें?</string>
  <string name="message_delete_complete"> विवरण हटाया contact(s)</string>
  <string name="message_free_import_limit">नि: शुल्क संस्करण में स्वीकृत से अधिक संपर्कों फ़ाइल है</string>
  <string name="message_rate_this_app_error">रेटिंग पृष्ठ खोला नहीं जा सका। गूगल प्ले पर जाएँ कृपया के लिए और तदनुसार दर</string>
  <string name="message_edit">केवल 1 से संपर्क करें एक ही समय में संपादित कर सकते हैं। </string>
  <string name="message_backup_stored">संपर्क फ़ाइल में बैकअप किया गया:</string>
  <string name="message_download_coju">Coju एक एकीकृत संपर्क प्रबंधन app है। यह इस app प्लस अतिरिक्त क्षमताओं के सभी सुविधाओं है। आप Coju डाउनलोड करने के लिए पसंद करेंगे?</string>
  <string name="message_contact_permissions_missing">संपर्क अनुमतियाँ इस app के लिए काम करने के लिए आवश्यक हैं। App जाएगा अब बंद करें, कृपया अनुमति देने और पुन: प्रयास करें</string>
  <string name="message_other_permissions_missing">अनुरोध की गई अनुमतियाँ इस app सुविधा के लिए काम करने के लिए आवश्यक हैं।
        कृपया अनुरोध अनुमति दें और पुन: प्रयास करें</string>
  <string name="message_backup_freeversion">
        इस मुक्त संस्करण में समर्थित हो सकता है संपर्कों की अधिकतम संख्या है:
    </string>
  <string name="message_backup_paidversion">
        सभी संपर्क सफलतापूर्वक एक फ़ाइल में बैकअप किया गया है
    </string>
  <string name="message_purchase_error">
        Google सर्वर से कनेक्ट नहीं हो सका। कृपया अनुप्रयोग को पुनरारंभ करें और पुन: प्रयास करें
    </string>
</resources>