<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
  <string name="message_high_score">Вітаємо, ви отримали високий бал!</string>
  <string name="message_game_end_new_game">Поточна гра вважається вгору! Ви хотіли, щоб почати нову гру?</string>
  <string name="message_custom_board">Натисніть на порожні отвори темпами пиху. Натисніть кнопку блокування завершеним</string>
  <string name="message_custom_board_done">Власну дошку налаштовано, ви можете почати грати.
    Зверніть увагу, що високі бали для Користувальницькі рад не записано</string>
  <string name="message_intro_first">
        Перенести пиху доступні дірку в пряму лінію, перестрибуючи через інший Орієнтир
    </string>
  <string name="message_intro_second">Вішалка перестрибнув через видаляється</string>
  <string name="message_intro_third">Спробуйте видалити стільки кілочки як можна швидше</string>
  <string name="message_intro_fourth">Отримати тільки 1 вішалка залишилися є мета</string>
  <string name="message_board_reset_confirm">Це буде скасувати поточну ради. Бажаєте продовжити?</string>
  <string name="message_game_over">Ходів більше немає можливо. Це гра!</string>
  <string name="message_solver_complete">Розв\'язувач обчислені ходи, які призводять до мінімальна кількість pegs.\n\nUse кнопку Далі щоб побачити Рада рухається.</string>
  <string name="message_solver_complete_free">Розв\'язувач обчислені ходи, які призводять до мінімальну кількість кілочки. Так як це безкоштовна версія, пошуку розв\'язання можна знайти рішення, що веде до мінімум 3 кілочки тільки. У платній версії пошуку розв\'язання можна знайти рішення з 1 peg.\n\nUse кнопки вперед можна побачити, Рада рухається.
    </string>
  <string name="message_solver_complete_title">Знайшов рішення з кілочки: </string>
  <string name="message_solver_inprogress_title">У пошуках рішення...</string>
  <string name="message_solver_inprogress">Поточний Найнижчі кілочок лічильник: </string>
  <string name="message_solver_start_confirm">Залежно від поточного ради пошуку розв\'язання може зайняти кілька секунд до декількох хвилин в обчислювальних рішення з найменшою кількістю кілочки.
    Оскільки пошуку розв\'язання робить багато обчислень, це буде виснажувати батарею живлення.
        Він повідомив, що ви покладете телефон на заряд перед початком пошуку розв\'язання.
    Під час бігу пошуку розв\'язання можна зупинити у будь-який час і останнє peg результат буде доступна.</string>
  <string name="message_solver_mode_play_board">
        Не можу грати в гру в режимі розв\'язувач. Виберіть нову гру почати нову гру</string>
  <string name="message_confirm_switch_from_standard">
        Поточний ради має значення стандарт, які слід замінити на французького правління?</string>
  <string name="message_confirm_switch_from_French">
        Поточний ради встановити Французька, які слід змінити стандартні дошки?</string>
</resources>