<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
  <string name="message_high_score">تهانينا، كنت حصلت على درجة عالية!</string>
  <string name="message_game_end_new_game">اللعبة الحالية متروك! وسوف ترغب في بدء تشغيل لعبة جديدة؟</string>
  <string name="message_custom_board">اضغط على فتحات فارغة وتيرة شماعة. اضغط على زر قفل عند الانتهاء</string>
  <string name="message_custom_board_done">المجلس مخصص برنامج الإعداد، يمكنك البدء في اللعب.
    علما أنه لم يتم تسجيل درجات عالية لمجالس مخصصة</string>
  <string name="message_intro_first">
        نقل شماعة لثقب متاح في خط مستقيم القفز فوق الوتد آخر
    </string>
  <string name="message_intro_second">تتم إزالة الوتد قفز فوق</string>
  <string name="message_intro_third">محاولة إزالة أوتاد أكبر عدد ممكن</string>
  <string name="message_intro_fourth">الحصول على شماعة فقط 1 المتبقي هو الهدف</string>
  <string name="message_board_reset_confirm">سيؤدي ذلك إلى إلغاء المجلس الحالي. هل تريد المتابعة؟</string>
  <string name="message_game_over">هناك إمكانية للتحركات لا أكثر. لعبة متروك!</string>
  <string name="message_solver_complete">وقد حسبت solver التحركات التي تؤدي إلى الحد أدنى من pegs.\n\nUse الزر الأمام لرؤية المجلس يتحرك.</string>
  <string name="message_solver_complete_free">وقد حسبت solver التحركات التي تؤدي إلى الحد أدنى من أوتاد. أن هذا نسخة مجانية، solver يمكن التوصل إلى حل يؤدي إلى الحد ني أوتاد 3 فقط. في النسخة من دفع solver يمكن التوصل إلى حل مع 1 peg.\n\nUse الزر الأمام لرؤية المجلس يتحرك.
    </string>
  <string name="message_solver_complete_title">وجدت الحل مع أوتاد: </string>
  <string name="message_solver_inprogress_title">البحث عن حل...</string>
  <string name="message_solver_inprogress">عدد الوتد أدنى الحالية: </string>
  <string name="message_solver_start_confirm">اعتماداً على المجلس الحالي، Solver قد يستغرق بضع ثوان إلى عدة دقائق في الحوسبة حل مع عدد أقل من أوتاد.
    منذ Solver لا الكثير من العمليات الحسابية، فإنه سوف تستنزف طاقة البطارية.
        وينصح أن كنت وضعت الهاتف الخاص بك بتهمة قبل بدء تشغيل solver.
    وفي حين تشغيل Solver يمكن وقفها في أي وقت، وأحدث شماعة النتيجة سوف تكون متاحة.</string>
  <string name="message_solver_mode_play_board">
        لا يمكن تشغيل اللعبة في وضع solver. حدد \"لعبة جديدة\" لبدء لعبة جديدة</string>
  <string name="message_confirm_switch_from_standard">
        يتم تعيين المجلس الحالي للمعيار، هل تريد التغيير إلى المجلس الفرنسي؟</string>
  <string name="message_confirm_switch_from_French">
        تعيين المجلس الحالي إلى الفرنسية، هل تريد التغيير إلى المجلس القياسية؟</string>
</resources>