<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
  <string name="message_high_score">Tillykke, fik du en høj score!</string>
  <string name="message_game_end_new_game">Nuværende spil er op! Vil du gerne starte et nyt spil?</string>
  <string name="message_custom_board">Klik på tomme huller at tempoet en pind. Tryk på låse-knappen når du er færdig</string>
  <string name="message_custom_board_done">Brugerdefinerede brættet er installationsprogrammet, kan du begynde at spille.
    Bemærk, at high scores for brugerdefinerede boards ikke er registreret</string>
  <string name="message_intro_first">
        Flytte en pind til en tilgængelig hul i en lige linje hoppe over en anden pind
    </string>
  <string name="message_intro_second">Pind sprang over er fjernet</string>
  <string name="message_intro_third">Prøv at fjerne så mange pinde som muligt</string>
  <string name="message_intro_fourth">Kom kun 1 pind resterende er målet</string>
  <string name="message_board_reset_confirm">Dette vil annullere den nuværende bestyrelse. Vil du fortsætte?</string>
  <string name="message_game_over">Ikke flere bevægelser er mulige. Spillet er op!</string>
  <string name="message_solver_complete">Problemløser har beregnet de træk, der fører til et minimum antal pegs.\n\nUse fremad-knappen for at se bestyrelsen flytter.</string>
  <string name="message_solver_complete_free">Problemløser har beregnet de træk, der fører til et minimum antal pløkker. Da dette er en gratis version, kan at Problemløser finde en løsning, der fører til et minimum af 3 pinde kun. I den betalte version kan af Problemløser finde en løsning med 1 peg.\n\nUse fremad-knappen for at se bestyrelsen flytter.
    </string>
  <string name="message_solver_complete_title">Fundet løsning med pinde: </string>
  <string name="message_solver_inprogress_title">Søger efter løsning...</string>
  <string name="message_solver_inprogress">Nuværende laveste pind tæller: </string>
  <string name="message_solver_start_confirm">Afhængigt af den nuværende bestyrelse, kan at Problemløser tage et par sekunder til adskillige minutter i computing løsning med mindst antal pløkker.
    Da Problemløser gør en masse beregninger, vil det nedbryder batteristrøm.
        Det anbefales, at du lægger telefonen på opladning før du starter Problemløser.
    Mens kører Problemløser kan afbrydes når som helst og seneste pind resultat vil være tilgængelig.</string>
  <string name="message_solver_mode_play_board">
        Kan ikke spille spillet i Problemløser tilstand. Vælg nye spil at starte et nyt spil</string>
  <string name="message_confirm_switch_from_standard">
        Nuværende bestyrelse er sat til Standard, vil du ændre til fransk bord?</string>
  <string name="message_confirm_switch_from_French">
        Nuværende bestyrelse er sat til fransk, ønsker du at skifte til Standard board?</string>
</resources>