<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
  <string name="message_high_score">Gratulerer, har du en høy score!</string>
  <string name="message_game_end_new_game">Gjeldende spill er opp! Vil du starte et nytt spill?</string>
  <string name="message_custom_board">Trykk på tomt hull til tempo en pinne. Trykk låseknappen når fullført</string>
  <string name="message_custom_board_done">Tilpassede brettet er oppsett, kan du begynne å spille.
    Merk at høy score for tilpassede styrene ikke er registrert</string>
  <string name="message_intro_first">
        Flytte en pinne til en tilgjengelig hull i en rett linje hoppe over en annen peg
    </string>
  <string name="message_intro_second">Pinnen hoppet over fjernes</string>
  <string name="message_intro_third">Prøv å fjerne så mange knagger som mulig</string>
  <string name="message_intro_fourth">Får bare 1 pinne gjenværende er målet</string>
  <string name="message_board_reset_confirm">Dette vil avbryte det nåværende styret. Vil du fortsette?</string>
  <string name="message_game_over">Ingen flere trekk er mulig. Spillet er opp!</string>
  <string name="message_solver_complete">Problemløseren er beregnet trekk som fører til et minimum antall pegs.\n\nUse frem for å se styret trekk.</string>
  <string name="message_solver_complete_free">Problemløseren er beregnet trekk som fører til et minimum antall pinnene. Siden dette er en gratis versjon, finner Problemløseren en løsning fører til minimum 3 plugger bare. I betalt versjon finner Problemløseren en løsning med 1 peg.\n\nUse frem for å se styret trekk.
    </string>
  <string name="message_solver_complete_title">Fant løsning med plugger: </string>
  <string name="message_solver_inprogress_title">Forskende for løsning...</string>
  <string name="message_solver_inprogress">Gjeldende laveste peg antall: </string>
  <string name="message_solver_start_confirm">Avhengig av gjeldende styret, kan Problemløseren ta noen sekunder til flere minutter i databehandling en løsning med minst antall pinnene.
    Siden Problemløseren gjør mye av beregninger, vil det tappe batteriet.
        Det anbefales at du setter telefonen på opplading før du starter problemløseren.
    Mens kjøre Problemløseren kan stoppes når som helst og siste peg resultatet blir tilgjengelig.</string>
  <string name="message_solver_mode_play_board">
        Kan ikke spille spill i Problemløseren-modus. Velg New Game å starte et nytt spill</string>
  <string name="message_confirm_switch_from_standard">
        Nåværende styret er satt til Standard, vil du endre franske styret?</string>
  <string name="message_confirm_switch_from_French">
        Nåværende styret er satt til fransk, vil du endre Standard styret?</string>
</resources>