<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
  <string name="message_high_score">Hongera, wewe got alama ya juu!</string>
  <string name="message_game_end_new_game">Sasa mchezo ni juu! Je, ungependa kuanza mchezo mpya?</string>
  <string name="message_custom_board">Bomba kwenye mashimo tupu kwa kasi kigingi. Bonyeza kitufe cha Funga wakati kamili</string>
  <string name="message_custom_board_done">Bodi maalum ni muundo, unaweza kuanza kucheza.
    Kumbuka kuwa alama za juu kwa ajili ya bodi maalum si kumbukumbu</string>
  <string name="message_intro_first">
        Sogeza kigingi kwenye shimo inapatikana katika mstari mnyoofu kuruka juu ya kigingi kingine
    </string>
  <string name="message_intro_second">Kigingi akaruka juu ni kuondolewa</string>
  <string name="message_intro_third">Jaribu kuondoa pini nyingi kama iwezekanavyo</string>
  <string name="message_intro_fourth">Kupata 1 tu kigingi iliyobaki ni lengo</string>
  <string name="message_board_reset_confirm">Hii kukatisha bodi sasa. Je, unataka kuendelea?</string>
  <string name="message_game_over">Hakuna Hamisho zaidi yanawezekana. Mchezo ni juu!</string>
  <string name="message_solver_complete">Solver ina kuhesabiwa hatua yanayoelekeza idadi chini ya pegs.\n\nUse kitufe cha mbele kuona ubao hatua.</string>
  <string name="message_solver_complete_free">Solver ina kuhesabiwa hatua ambayo kusababisha idadi chini ya pini. Tangu hii ni toleo la bure, solver ya kupata suluhisho la kuongoza kwa kiwango cha chini cha pini 3 tu. Katika toleo la kulipwa solver ya kupata suluhisho na 1 peg.\n\nUse kitufe mbele kuona ubao hatua.
    </string>
  <string name="message_solver_complete_title">Kupatikana ufumbuzi na pini: </string>
  <string name="message_solver_inprogress_title">Kwa ajili ya kutafuta ufumbuzi...</string>
  <string name="message_solver_inprogress">Sasa chini kigingi hesabu: </string>
  <string name="message_solver_start_confirm">Kutegemea bodi sasa, Solver na inaweza kuchukua sekunde chache kwa dakika kadhaa katika kompyuta suluhisho na angalau idadi ya pini.
    Tangu Solver ya haina nyingi computations, ni kupunguza nguvu za betri.
        Inashauriwa kwamba unaweza kuweka simu yako kwa malipo kabla ya kuanza solver ya.
    Wakati mbio Solver ya unaweza kusimamishwa wakati wowote na matokeo ya kigingi hivi karibuni utapatikana.</string>
  <string name="message_solver_mode_play_board">
        Haiwezi kucheza mchezo hali ya solver. Teua mchezo mpya Anzisha mchezo mpya</string>
  <string name="message_confirm_switch_from_standard">
        Bodi ya sasa ni kuweka kiwango, Je, unataka kubadilisha kwa Bodi ya Kifaransa?</string>
  <string name="message_confirm_switch_from_French">
        Bodi ya sasa ni kuweka kwa Kifaransa, Je, unataka kubadilisha kwa Bodi ya kiwango?</string>
</resources>